（黃金鬥士）川普離開白宮後首場演說 保守派集會豎立金色雕像

美國前總統川普周日將在佛州奧蘭多（Orlando）舉行的「保守政治行動會議」上致詞，這也是他1月20日卸任後首度公開演說，而這場會議也顯示川普的影響力不減，大廳還擺上川普金色雕像，引來不少民眾圍觀拍照。